\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{float}

%Vektoren
\usepackage{esvect}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{hyperref}
\lhead{}
\chead{Mathematische Methoden: Übungsaufgaben 46-49}
\rhead{}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Mathematische Methoden: Übungsaufgaben 46-49}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{27.02.2020}

\begin{document}
\maketitle
%\tableofcontents
%\newpage

\section{Übungsaufgabe 46}
In folgender Abbildung sind alle Additionsdreiecke zu sehen:
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.75\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/46.jpg}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
Anhand der Additionsdreiecke ist zu erkennen, dass durch $f1$ und $f4$ das Additionsdreieck erhalten bleibt, $f2$ und $f3$ verlassen jedoch das jeweilige Additionsdreieck.
\newpage
Die Zuordnungsvorschriften für $f1$ und $f4$ sind handschriftlich in folgender Abbildung zu finden: 
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{1\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/46_1.jpg}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{minipage}[t]{1\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/46_4.jpg}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Übungsaufgabe 47}
Betrachtet wurden nur die Funktionen $f1$ und $f4$ da bereits in Übungsaufgabe 46 festgestellt wurde, dass $f2$ und $f3$ keine linearen Abbildungen sind.
\newline\newline
Die Funktion $f1$ besitzt eine Determinante von 6 und ist somit keine Drehmatrix.\newline
Die Funktion $f4$ besitzt zwar eine Determinante von 1 ist jedoch nicht Orthogonal.

\section{Übungsaufgabe 48}
In folgender Abbildung ist die Funktion $f$, die geforderte Funtktion $g$ sowie die Verkettung beider Funktionen zu finden.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{1\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/48.jpg}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Übungsaufgabe 49}
In folgender Abbildung ist die herleitung der Koordinatengleichungen für die Drehung der Y- und Z-Achse um die X-Achse zu finden.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{1\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/49.jpg}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
%Die geforderten Daten sind in der ZIP Datei zu finden.
\end{document}